屌你老母，男人老狗，聽完基仔<亂世情侶>喊撚左......

你老母D樓價，儲極都買唔到樓.........
遲D杯麵都冇撚得食

起碼有女一齊捱

睇完個mv首歌個畫面出哂黎

係 睇詞 諗返自己同女友
就眼濕濕

古巨基最新訪問情侶個段片，3個都喊左

現實係...

開始對狗打飛機

扮乜

mv 6 日 32 萬view

2019 年基仔又發力啦

ep4 個訪問

隻碟 包裝 概念 歌曲都好正
每首都有記憶點呢個先好

期望Victoria II

係好感動